有無巴打用過energyplus?

屌奶星做緊份thesis要用energyplus 感覺好似好難上手 勁撚多野要轉 做到想死

有無巴打都用緊or用過energyplus/OpenStudio？或者其他類似既building simulation野
交流下